msgctxt "[\"NAV-GAME\"]"
msgid "GAMES"
msgstr "遊戲"

msgctxt "[\"NAV-APP\"]"
msgid "APPS"
msgstr "應用"

msgctxt "[\"NAV-NEW\"]"
msgid "NEW"
msgstr "最新"

msgctxt "[\"NAV-PRODUCTS\"]"
msgid "PRODUCTS"
msgstr "產品"

msgctxt "[\"NAV-NEW_GAME\"]"
msgid "NEW GAME"
msgstr "最近更新遊戲"

msgctxt "[\"NAV-NEW_APP\"]"
msgid "NEW APP"
msgstr "最近更新應用"

msgctxt "[\"NAV-XAPK_GAME\"]"
msgid "XAPK GAME"
msgstr "XAPK 遊戲"

msgctxt "[\"NAV-XAPK_APP\"]"
msgid "XAPK APP"
msgstr "XAPK 應用"

msgctxt "[\"NAV-APK_INSTALL\"]"
msgid "APK Install"
msgstr "APK 安裝器"

msgctxt "[\"NAV-APK_DOWNLOAD\"]"
msgid "APK Download"
msgstr "APK 下載器"

msgctxt "[\"NAV-APK_VERIFICATION\"]"
msgid "APK Verification"
msgstr "APK 簽名校驗器"

msgctxt "[\"NAV-APKPURE_APP\"]"
msgid "APKPure App"
msgstr "APKPure 客戶端"

msgctxt "[\"DOWNLOAD\"]"
msgid "Download"
msgstr "下載"

msgctxt "[\"FAST_DOWNLOAD\"]"
msgid "Fast Download"
msgstr "高速下載"

msgctxt "[\"IGNORE\"]"
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

msgctxt "[\"OK\"]"
msgid "OK"
msgstr "好的"

msgctxt "[\"BUY\"]"
msgid "Buy"
msgstr "購買"

msgctxt "[\"SELECT_LANGUAGE\"]"
msgid "Choose Language"
msgstr "選擇語言"

msgctxt "[\"FREE\"]"
msgid "Free"
msgstr "免費"

msgctxt "[\"READ_MORE\"]"
msgid "Read More"
msgstr "查看更多"

msgctxt "[\"GAME\"]"
msgid "GAME"
msgstr "遊戲"

msgctxt "[\"APP\"]"
msgid "APP"
msgstr "應用"

msgctxt "[\"GAMES\"]"
msgid "Games"
msgstr "遊戲"

msgctxt "[\"APPS\"]"
msgid "Apps"
msgstr "應用"

msgctxt "[\"MORE\"]"
msgid "More"
msgstr "更多"

msgctxt "[\"XAPK-GAMES\"]"
msgid "XAPK Games"
msgstr "XAPK遊戲"

msgctxt "[\"XAPK-APPS\"]"
msgid "XAPK Apps"
msgstr "XAPK應用"

msgctxt "[\"HOME\"]"
msgid "Home"
msgstr "首頁"

msgctxt "[\"SORT_BY\"]"
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

msgctxt "[\"HOT\"]"
msgid "Hot"
msgstr "最熱門"

msgctxt "[\"ATTACHMENT\"]"
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

msgctxt "[\"DOWNLOADS\"]"
msgid "Downloads"
msgstr "下載最多"

msgctxt "[\"DOWNLOADS_ATTACHMENT\"]"
msgid "Downloads"
msgstr "下載數"

msgctxt "[\"NEWEST\"]"
msgid "Newest"
msgstr "最近更新"

msgctxt "[\"RATING\"]"
msgid "Rating"
msgstr "評級"

msgctxt "[\"POPULAR\"]"
msgid "Popular"
msgstr "人氣"

msgctxt "[\"CATEGORY\"]"
msgid "Category"
msgstr "分類"

msgctxt "[\"CATEGORY_JOIN\"]"
msgid "{app_category} {app_type}"
msgstr "{app_category}{app_type}"

msgctxt "[\"SHOW_MORE\"]"
msgid "Show More"
msgstr "更多"

msgctxt "[\"SHOW_LESS\"]"
msgid "Show less"
msgstr "收起"

msgctxt "[\"HAVE_PRODUCTS\"]"
msgid "All {0} Apps"
msgstr "找到 {0} 個"

msgctxt "[\"DEVELOPER\"]"
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

msgctxt "[\"UPLOADER\"]"
msgid "Uploaded by"
msgstr "上傳者"

msgctxt "[\"POPULAR_GAMES_IN_LAST_HOURS\"]"
msgid "Popular Games In Last {0} Hours"
msgstr "{0} 小時熱門遊戲"

msgctxt "[\"POPULAR_APPS_IN_LAST_HOURS\"]"
msgid "Popular Apps In Last {0} Hours"
msgstr "{0} 小時熱門應用"

msgctxt "[\"POPULAR_APPS_IN_TODAY\"]"
msgid "Popular Apps In Today"
msgstr "今日最受歡迎的應用"

msgctxt "[\"POPULAR_GAMES_IN_TODAY\"]"
msgid "Popular Games In Today"
msgstr "今日最受歡迎的遊戲"

msgctxt "[\"HOT_GAMES\"]"
msgid "Hot Games"
msgstr "熱門遊戲"

msgctxt "[\"HOT_APPS\"]"
msgid "Hot Apps"
msgstr "熱門應用"

msgctxt "[\"CLOSE\"]"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgctxt "[\"COMMENTS\"]"
msgid "Comments"
msgstr "用戶評論"

msgctxt "[\"NOT_FOUND\"]"
msgid "Not Found"
msgstr "没有找到"

msgctxt "[\"REASON\"]"
msgid "Reason"
msgstr "理由"

msgctxt "[\"LATEST_UPDATE_GAMES\"]"
msgid "Latest Update Games"
msgstr "最近更新遊戲"

msgctxt "[\"LATEST_UPDATE_APPS\"]"
msgid "Latest Update Apps"
msgstr "最近更新應用"

msgctxt "[\"LATEST_UPDATE\"]"
msgid "Latest Update"
msgstr "最近更新"

msgctxt "[\"XAPK_IS_APK_WITH_OBB_DATA\"]"
msgid "XAPK is APK with OBB data"
msgstr "XAPK 包含數據包的 APK"

msgctxt "[\"MOST_POPULAR_IN_TODAY\"]"
msgid "Most Popular In Today"
msgstr "今日最受歡迎的"

msgctxt "[\"SIMILAR_OR_RELATED\"]"
msgid "Similar Or Related"
msgstr "猜你喜歡"

msgctxt "[\"INDEX-TITLE\"]"
msgid "Download free Android Games and Android Apps."
msgstr "下載免費的安卓遊戲及應用"

msgctxt "[\"INDEX-MOBILE_TITLE\"]"
msgid "Download free Android Games and Apps."
msgstr "免費下載安卓遊戲及應用"

msgctxt "[\"INDEX-HOW_TO_DOWNLOAD\"]"
msgid "How to download apk files?"
msgstr "如何下載 APK 文件？"

msgctxt "[\"INDEX-FAQ\"]"
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

msgctxt "[\"INDEX-POPULAR_CATEGORIES\"]"
msgid "Popular categories"
msgstr "熱門分類"

msgctxt "[\"DOWNLOAD_APK\"]"
msgid "Download APK"
msgstr "下載APK"

msgctxt "[\"VERIFICATION_CODE\"]"
msgid "Verification code"
msgstr "驗證碼"

msgctxt "[\"VERIFICATION_INCORRECT\"]"
msgid "The verification code is incorrect!"
msgstr "驗證碼不正確!"

msgctxt "[\"VERIFICATION_DOWN\"]"
msgid "Enter the code(s) as you see in the image, then click \"Download\"."
msgstr "請您輸入顯示的驗證碼後點擊下載"

msgctxt "[\"TOPICS\"]"
msgid "Topics"
msgstr "專題"

msgctxt "[\"MORE-TOPICS\"]"
msgid "More Topics"
msgstr "更多專題"

msgctxt "[\"TAG\"]"
msgid "Tag {0}"
msgstr "{0}標籤"

msgctxt "[\"BROWSING_TAG\"]"
msgid "Browsing {0}"
msgstr "正在瀏覽{0}類型的遊戲"

msgctxt "[\"ADDITIONAL_INFORMATION\"]"
msgid "Additional Information"
msgstr "其他資訊"

msgctxt "[\"SIMILAR_TO\"]"
msgid "Similar to {0}"
msgstr "類似於 {0}"

msgctxt "[\"CANCEL\"]"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "[\"UPDATE\"]"
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgctxt "[\"SUBMIT\"]"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgctxt "[\"SUBMITTING\"]"
msgid "Submitting..."
msgstr "提交中"

msgctxt "[\"DEV-ICON_TYPE_AND_SIZE_MSG\"]"
msgid "The icon should be<br>- PNG <br>- limited to 1024KB"
msgstr "圖標應為<br>- PNG 文件<br>- 最大文件大小: 1024KB"

msgctxt "[\"DEV-IMG_ERROR\"]"
msgid "The screenshots should be<br>- at least two<br>- JPEG or PNG<br>- Minimum dimension: 320px<br>- Maximum dimension: 3840px<br>- The maximum dimension can't be more than twice as long as the minimum dimension."
msgstr "截圖要求<br>- 至少兩個<br>- JPEG或PNG文件G<br>- 最小維度 320px<br>- 最大維度 3840px<br>- 最大維度不能長於最小維度的兩倍"

msgctxt "[\"DEV-APK_DESCRIPTION_ERROR_MSG\"]"
msgid "The description is limited to 4000 characters."
msgstr "描述最多 4000 個字符。"

msgctxt "[\"DEV-APK_DESCRIPTION_SHORT_ERROR_MSG\"]"
msgid "The short description is limited to 80 characters."
msgstr "短描述最多 80 個字符。"

msgctxt "[\"DEV-INCORRECT_PKG_EMAIL\"]"
msgid "Invalid package name or email"
msgstr "不正確的包名或郵箱"

msgctxt "[\"DEV-SEND_EMAIL_ERR\"]"
msgid "Failed to send mail"
msgstr "發送郵件失敗"

msgctxt "[\"DEV-PKG_EXISTS\"]"
msgid "Application has been claimed"
msgstr "應用已被認領"

msgctxt "[\"DEV-GP_EXISTS\"]"
msgid "This application has existed on google play."
msgstr "該應用已被GP收錄"

msgctxt "[\"DEV-INCORRECT_PKG\"]"
msgid "Invalid Package Name"
msgstr "不正確的包名"

msgctxt "[\"DEV-NO_OFFICIAL_VERSION\"]"
msgid "There is no Google Play official version on APKPure. Please claim this app later."
msgstr "APKPure沒有收錄Google Play官方版本，請稍後認領此應用。"

msgctxt "[\"UPLOAD-FAILED\"]"
msgid "File upload failed. (Error code: 10001)"
msgstr "文件上傳失敗。（錯誤代碼：10001）"

msgctxt "[\"UPLOAD-PARSING_FAILED\"]"
msgid "File parsing failed. (Error code: 10002)"
msgstr "文件解析失敗。（錯誤代碼：10002）"

msgctxt "[\"DETAIL\"]"
msgid "Detail"
msgstr "詳情"

msgctxt "[\"DETAIL-HOT_TAGS\"]"
msgid "{0} Tags"
msgstr "{0}標籤"

msgctxt "[\"DETAIL-MAIGHT_LIKE\"]"
msgid "You Might Also Like"
msgstr "你可能喜歡的應用程式"

msgctxt "[\"DETAIL-PAID_GAME\"]"
msgid "Paid Game"
msgstr "收費遊戲"

msgctxt "[\"DETAIL-PAID_APP\"]"
msgid "Paid App"
msgstr "收費應用"

msgctxt "[\"DETAIL-PAID_GAME_DES\"]"
msgid "Paid games are not available to download"
msgstr "不提供付費遊戲下載"

msgctxt "[\"DETAIL-PAID_APP_DES\"]"
msgid "Paid apps are not available to download"
msgstr "不提供付費應用下載"

msgctxt "[\"DETAIL-WHY_SAFE\"]"
msgid "Why we can guarantee APK 100% safe?"
msgstr "如何保證APK是100%安全的？"

msgctxt "[\"DETAIL-SAFE\"]"
msgid "Verification passed"
msgstr "安全認證"

msgctxt "[\"DETAIL-XAPK_SHORT_DES\"]"
msgid "XAPK is APK with OBB data, Click to get XAPK Installer"
msgstr "XAPK 是包含 obb 數據及 APK 的可安裝文件格式, 點擊下載XAPK安裝器"

msgctxt "[\"DETAIL-MOBILE_XAPK_SHORT_DES\"]"
msgid "Click to get XAPK Installer"
msgstr "點擊下載XAPK安裝器"

msgctxt "[\"DETAIL-CATEGORY\"]"
msgid "Category"
msgstr "類別"

msgctxt "[\"DETAIL-LATEST_VERSION\"]"
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

msgctxt "[\"DETAIL-PUBLISH_DATE\"]"
msgid "Publish Date"
msgstr "發布日期"

msgctxt "[\"DETAIL-GET_IT_ON\"]"
msgid "Get it on"
msgstr "來源"

msgctxt "[\"DETAIL-REQUIREMENTS\"]"
msgid "Requirements"
msgstr "系統要求"

msgctxt "[\"DETAIL-AUTHOR\"]"
msgid "Author"
msgstr "開發者"

msgctxt "[\"DETAIL-REPORT\"]"
msgid "Report"
msgstr "舉報"

msgctxt "[\"DETAIL-FLAG_AS_INAPPROPRIATE\"]"
msgid "Flag as inappropriate"
msgstr "舉報不當內容"

msgctxt "[\"DETAIL-VOTES\"]"
msgid "votes"
msgstr "評級"

msgctxt "[\"DETAIL-THE_DESCRIPTION\"]"
msgid "The description of {0}"
msgstr "{0}"

msgctxt "[\"DETAIL-OFFICIAL_TRAILER\"]"
msgid "{0} for Android official Trailer"
msgstr "Android 版預告片"

msgctxt "[\"DETAIL-VERSION\"]"
msgid "Version"
msgstr "版本"

msgctxt "[\"DETAIL-UPDATE_ON\"]"
msgid "Update on"
msgstr "更新日期"

msgctxt "[\"DETAIL-SIGNATURE\"]"
msgid "Signature"
msgstr "簽名"

msgctxt "[\"DETAIL-FILE_SHA1\"]"
msgid "File SHA1"
msgstr "SHA1"

msgctxt "[\"DETAIL-APK_FILE_SHA1\"]"
msgid "APK File SHA1"
msgstr "APK文件 SHA1"

msgctxt "[\"DETAIL-XAPK_FILE_SHA1\"]"
msgid "XAPK File SHA1"
msgstr "XAPK文件 SHA1"

msgctxt "[\"DETAIL-WHATS_NEW\"]"
msgid "What's new"
msgstr "更新內容"

msgctxt "[\"DETAIL-VERSION_HISTORY\"]"
msgid "Version History"
msgstr "歷史版本"

msgctxt "[\"DETAIL-MORE_FROM_DEVELOPER\"]"
msgid "More From Developer"
msgstr "開發者其他應用"

msgctxt "[\"DETAIL-MORE_FROM\"]"
msgid "More From {0}"
msgstr "{0}的其他應用"

msgctxt "[\"DETAIL-COMMENTS\"]"
msgid "Comments"
msgstr "用戶評論"

msgctxt "[\"DETAIL-FOLLOW_UPDATES\"]"
msgid "Follow Updates"
msgstr "訂閱更新"

msgctxt "[\"DETAIL-REQUEST_UPDATE\"]"
msgid "Request Update"
msgstr "請求更新"

msgctxt "[\"DETAIL-RATING\"]"
msgid "{votes} votes, average: {rating_average} out of {rating_best}"
msgstr "{votes} 票, 平均: {rating_average} 星"

msgctxt "[\"DETAIL-RATING1\"]"
msgid "average: {rating_average} out of {rating_best}"
msgstr "平均: {rating_average} 星"

msgctxt "[\"DETAIL-MORE_DEVELOPER\"]"
msgid "Get more from {0}"
msgstr "{0} 開發者的更多應用"

msgctxt "[\"DETAIL-REMOVED\"]"
msgid "Removed"
msgstr "已刪除"

msgctxt "[\"DETAIL-CATEGORY_GAME\"]"
msgid "{0} GAME"
msgstr "{0} 遊戲"

msgctxt "[\"DETAIL-CATEGORY_APP\"]"
msgid "{0} APP"
msgstr "{0} 應用"

msgctxt "[\"DETAIL-VERSION_LOAD_MORE\"]"
msgid "Load more"
msgstr "更多"

msgctxt "[\"DETAIL-VERSION_MORE\"]"
msgid "More..."
msgstr "更多..."

msgctxt "[\"DETAIL-TRANSLATE\"]"
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

msgctxt "[\"DETAIL-GP_DOWNLOAD\"]"
msgid "Install on Google Play"
msgstr "Google Play 下載"

msgctxt "[\"DETAIL-ITUNE_DOWNLOAD\"]"
msgid "Install on iTunes"
msgstr "iTunes 下載"

msgctxt "[\"DETAIL-MORE_DOWNLOAD\"]"
msgid "More Download Locations:"
msgstr "其他下載地址:"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-NAV_DOWNLOAD\"]"
msgid "Download"
msgstr "下載"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-DOWNLOADING\"]"
msgid "Downloading"
msgstr "正在下載"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-FAST_DOWNLOADING\"]"
msgid "Fast Downloading"
msgstr "高速下載"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-FAST_DOWNLOADING_DES\"]"
msgid "How \"Fast Download\" works?"
msgstr "“高速下載”使用步驟？"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-DOWNLOADING_DES\"]"
msgid "If the download doesn't start,"
msgstr "如果沒有自動開始下載,"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-DOWNLOADING_DES_CLICK\"]"
msgid "click here"
msgstr "請點我"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-HOW_TO_INSTALL_APK\"]"
msgid "How to install APK / XAPK file"
msgstr "如何安裝 APK / XAPK 文件"

msgctxt "[\"VERSION-PREVIOUS\"]"
msgid "Previous versions"
msgstr "歷史版本"

msgctxt "[\"VERSION-VERSIONS\"]"
msgid "Versions"
msgstr "所有版本"

msgctxt "[\"VERSION-ALL-VERSIONS\"]"
msgid "All Versions"
msgstr "所有版本"

msgctxt "[\"VERSION-REQUIRES_ANDROID\"]"
msgid "Requires Android"
msgstr "Android 最低版本需求"

msgctxt "[\"COMMENT-REVIEWS_TOTAL\"]"
msgid "Total Reviews:"
msgstr "總評價數:"

msgctxt "[\"COMMENT-REVIEWS_CURRENT\"]"
msgid "Reviews in {0}:"
msgstr "{0}評價數:"

msgctxt "[\"COMMENT-REVIEWS_CURRENT_MOB\"]"
msgid "In {0}:"
msgstr "{0}數:"

msgctxt "[\"COMMENT-REVIEW_OTHER_LANG\"]"
msgid "There are {0} reviews in other languages"
msgstr "在其他語言中有{0}評價"

msgctxt "[\"COMMENT-ADD_NEW_DISCUSSION\"]"
msgid "Add A New Discussion"
msgstr "添加新的討論"

msgctxt "[\"COMMENT-REPLIES\"]"
msgid "Replies"
msgstr "回复"

msgctxt "[\"COMMENT-DISCUSSIONS\"]"
msgid "Discussions"
msgstr "討論"

msgctxt "[\"COMMENT-ALL_DISCUSSIONS\"]"
msgid "See all discussions"
msgstr "查看所有討論"

msgctxt "[\"COMMENT-SEE_ALL_DISCUSSIONS\"]"
msgid "See all {0} discussions"
msgstr "查看{0}所有討論"

msgctxt "[\"COMMENT-JOIN_IN_GROUP\"]"
msgid "Join {0} group"
msgstr "加入{0}討論組"

msgctxt "[\"COMMENT-JOIN_GROUP\"]"
msgid "Join Group"
msgstr "加入小組"

msgctxt "[\"COMMENT-GROUP\"]"
msgid "Group"
msgstr "小組"

msgctxt "[\"COMMENT-TITLE_POST\"]"
msgid "Post"
msgstr "帖子"

msgctxt "[\"COMMENT-ADD\"]"
msgid "Add Comment"
msgstr "添加新評論"

msgctxt "[\"COMMENT-ALL-REPLY\"]"
msgid "All {0} replies"
msgstr "全部{0}條回复"

msgctxt "[\"COMMENT-VIEWS\"]"
msgid "Views"
msgstr "瀏覽次數"

msgctxt "[\"COMMENT-REPORT\"]"
msgid "Report"
msgstr "舉報"

msgctxt "[\"COMMENT-COLLAPSED\"]"
msgid "comment collapsed"
msgstr "已折疊"

msgctxt "[\"COMMENT-POST\"]"
msgid "Post"
msgstr "提交"

msgctxt "[\"COMMENT-REVIEW_OR_POST\"]"
msgid "Post review or comment"
msgstr "提交評價或評論"

msgctxt "[\"COMMENT-COMMENTS\"]"
msgid "Comments"
msgstr "用戶評論"

msgctxt "[\"COMMENT-REPLY\"]"
msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgctxt "[\"COMMENT-NAME\"]"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgctxt "[\"COMMENT-EMAIL\"]"
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_NEWEST\"]"
msgid "Newest"
msgstr "最新评论"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_NEW\"]"
msgid "Newest"
msgstr "最新"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_OLDEST\"]"
msgid "Oldest"
msgstr "最早"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_BEST\"]"
msgid "Best"
msgstr "熱門"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_BEST_LONG\"]"
msgid "Sort by best"
msgstr "按熱門排序"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_MOST_RECENT\"]"
msgid "Most Recent"
msgstr "最新回复"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_MOST_SCORE\"]"
msgid "Top rated"
msgstr "最高评分"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_DEFAULT\"]"
msgid "Sort by default"
msgstr "按默認排序"

msgctxt "[\"COMMENT-RATING_REQUIRED\"]"
msgid "Rating required"
msgstr "需要評分"

msgctxt "[\"COMMENT-GUEST\"]"
msgid "Guest"
msgstr "遊客"

msgctxt "[\"COMMENT-START_THE_DISCUSSION\"]"
msgid "Start the discussion…"
msgstr "開始討論…"

msgctxt "[\"COMMENT-LOG_IN_WITH\"]"
msgid "Log in with"
msgstr "登錄"

msgctxt "[\"COMMENT-COMMENTS_CANT_BE_BLANK\"]"
msgid "Comments can't be blank."
msgstr "評論不能為空。"

msgctxt "[\"COMMENT-POST_AS_GUEST\"]"
msgid "Post As a Guest"
msgstr "以遊客身份"

msgctxt "[\"COMMENT-LOGOUT\"]"
msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgctxt "[\"COMMENT-WEBSITE\"]"
msgid "Website"
msgstr "網站"

msgctxt "[\"COMMENT-TO_BE_FIRST\"]"
msgid "Ooops! No such content!"
msgstr "沒有符合條件的內容"

msgctxt "[\"COMMENT-VOTE\"]"
msgid "Vote"
msgstr "投票"

msgctxt "[\"COMMENT-LIKE\"]"
msgid "Like"
msgstr "贊"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_QUICK_LOGIN\"]"
msgid "Quick login error, please try again."
msgstr "快速登錄發生錯誤,請重試。"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_EMAIL_NAME\"]"
msgid "Incorrect mail or name"
msgstr "不正確的郵箱或名字"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_DISCUSSION\"]"
msgid "Incorrect in discussion"
msgstr "錯誤的評論內容"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_RATE\"]"
msgid "Vote failed, repeated"
msgstr "不允許重複打分"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_SENSITIVE_WORD\"]"
msgid "Comment failed, your post contains sensitive terms."
msgstr "評論失敗，您的評論包含敏感字詞"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_SENSITIVE_WORD_AUDIT\"]"
msgid "Your post contains sensitive terms and is pending approval by an admin"
msgstr "您的評論包含敏感字詞，已加入審核"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_LINK_AUDIT\"]"
msgid "Your post contains link and is pending approval by an admin"
msgstr "您的評論包含鏈接，已加入審核"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_FORBIDDEN\"]"
msgid "Permission denied"
msgstr "權限不足"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_FAILURE\"]"
msgid "Comment unknown"
msgstr "評論出現未知出錯"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_EMOJI\"]"
msgid "Emoji comments are not allowed any more! Write something..."
msgstr "不能發布純表情內容，寫點東西吧..."

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_NONE_MESSAGE\"]"
msgid "You must write something!"
msgstr "請填寫評論"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_INVALID_PARAMETER\"]"
msgid "Invalid comment parameter"
msgstr "不正確的評論參數"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_INVALID_USER\"]"
msgid "You're banned from APKPure by using or posting content containing nudity images. Please edit or remove the images before contacting Admin to restore your account."
msgstr "您使用或發布的內容中含有裸露圖片您已被禁止使用APKPure。在聯繫管理員恢復您的帳戶之前，請先編輯或刪除違規圖片。"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_INVALID_VIDEO_URL\"]"
msgid "Invalid Video URL"
msgstr "無效的視頻鏈接"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_INVALID_REVIEW_USER\"]"
msgid "To give your ratings, you need to verify your email."
msgstr "需要驗證郵箱才能評分"

msgctxt "[\"COMMENT-DELETE\"]"
msgid "Yes,delete it!"
msgstr "刪除"

msgctxt "[\"COMMENT-DELETED\"]"
msgid "Deleted!"
msgstr "已刪除！"

msgctxt "[\"COMMENT-SAME_TEXT\"]"
msgid "The text is the same, please post it later."
msgstr "文本內容相同，請稍後再發布。"

msgctxt "[\"COMMENT-DEL\"]"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgctxt "[\"COMMENT-ARE_YOU_SURE\"]"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定？"

msgctxt "[\"COMMENT-LOADING\"]"
msgid "Comment Loading..."
msgstr "評論載入中..."

msgctxt "[\"COMMENT-DOWNLOAD_APK\"]"
msgid "Download the APK file on APKPure."
msgstr "去 APKPure APP 下載文件。"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_SHARE_APK_DENY\"]"
msgid "This APP cannot be uploaded"
msgstr "此應用無法上傳"

msgctxt "[\"COMMENT-LINK\"]"
msgid "Link"
msgstr "網頁鏈接"

msgctxt "[\"COMMENT-HASHTAG_NOT_EXIST\"]"
msgid "The hashtag does not exist"
msgstr "話題不存在"

msgctxt "[\"COMMENT-HASHTAG\"]"
msgid "Hashtag"
msgstr "話題"

msgctxt "[\"COMMENT-FOLLOW_COUNT\"]"
msgid "Followers: {0}"
msgstr "關注：{0}"

msgctxt "[\"COMMENT-POST_COUNT\"]"
msgid "Posts: {0}"
msgstr "評論：{0}"

msgctxt "[\"PRE-REGISTER\"]"
msgid "Pre-Registration Games"
msgstr "預註冊遊戲"

msgctxt "[\"PRE-REGISTRANTS\"]"
msgid "Pre-Registrants"
msgstr "預約人數"

msgctxt "[\"PRE-REGISTER_DETAILS\"]"
msgid "Pre-Register Details"
msgstr "預約信息"

msgctxt "[\"PRE-REGISTER_DATE\"]"
msgid "Release Date"
msgstr "發布日期"

msgctxt "[\"PRE-REGISTER_REWARDS\"]"
msgid "Register Rewards"
msgstr "註冊獎勵"

msgctxt "[\"PRE-REGISTER_PAGE\"]"
msgid "Pre-Register Page"
msgstr "預註冊頁面"

msgctxt "[\"HASHTAG\"]"
msgid "HASHTAG"
msgstr "話題"

msgctxt "[\"HOT_HASHTAG\"]"
msgid "Featured Hashtags"
msgstr "精選話題"

msgctxt "[\"COOL_COMMENT\"]"
msgid "Cool Comment"
msgstr "精彩評論"

msgctxt "[\"MORE_COOL_COMMENTS\"]"
msgid "More cool comments"
msgstr "更多精彩評論 "

msgctxt "[\"USER-SETTINGS\"]"
msgid "Settings"
msgstr "設置"

msgctxt "[\"USER-INFO_ALL\"]"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "[\"USER-INFO_REVIEW\"]"
msgid "Review"
msgstr "評測"

msgctxt "[\"USER-INFO_STORY\"]"
msgid "Story"
msgstr "圖文"

msgctxt "[\"USER-INFO_POST\"]"
msgid "Post"
msgstr "動態"

msgctxt "[\"USER-SAY_SOMETHING\"]"
msgid "Why do you want to delete this account?"
msgstr "您為什麼要刪除此帳戶？"

msgctxt "[\"USER-A_PRIVATE_ACCOUNT\"]"
msgid "It's a private account."
msgstr "已設為私密賬戶"

msgctxt "[\"USER-PRIVACY_SETTING\"]"
msgid "Privacy Settings"
msgstr "隱私設置"

msgctxt "[\"USER-PRIVATE_ACCOUNT\"]"
msgid "Private Account"
msgstr "私密賬戶"

msgctxt "[\"USER-DELETE_ACCOUNT\"]"
msgid "Delete your account and information"
msgstr "刪除賬戶與信息"

msgctxt "[\"USER-FOLLOWING\"]"
msgid "Following"
msgstr "關注"

msgctxt "[\"USER-FOLLOWER\"]"
msgid "Followers"
msgstr "粉絲"

msgctxt "[\"USER-LIKES\"]"
msgid "Likes"
msgstr "獲贊"

msgctxt "[\"USER-POSTS\"]"
msgid "Posts"
msgstr "評論"

msgctxt "[\"USER-REVIEWS\"]"
msgid "Reviews"
msgstr "評價"

msgctxt "[\"USER-REVIEWS_NONE\"]"
msgid "Too few users ratings"
msgstr "用戶評分過少"

msgctxt "[\"USER-FAVORITES\"]"
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

msgctxt "[\"USER-REPLIES\"]"
msgid "Replies"
msgstr "回复"

msgctxt "[\"USER-PROFILE\"]"
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

msgctxt "[\"USER-CHANGE_PASSWORD\"]"
msgid "Change Password"
msgstr "修改密碼"

msgctxt "[\"USER-MESSAGES\"]"
msgid "Messages"
msgstr "我的消息"

msgctxt "[\"USER-COMMENTS\"]"
msgid "Comments"
msgstr "我的評論"

msgctxt "[\"USER-MY_FAVORITE\"]"
msgid "My Favorite"
msgstr "我的收藏"

msgctxt "[\"USER-LIKED_COMMENTS\"]"
msgid "Liked Comments"
msgstr "贊過的評論"

msgctxt "[\"USER-NEW_PASSWORD\"]"
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

msgctxt "[\"USER-CURRENT_PASSWORD\"]"
msgid "Current password"
msgstr "當前密碼"

msgctxt "[\"USER-ACCOUNT_EXIST\"]"
msgid "The username is already in use."
msgstr "用戶名已被使用。"

msgctxt "[\"USER-ACCOUNT_NOT_EXIST\"]"
msgid "The account you entered does not exist."
msgstr "您輸入的帳戶不存在。"

msgctxt "[\"USER-DISPLAY_NAME_EXIST\"]"
msgid "The nickname is already in use."
msgstr "暱稱已經在使用。"

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_EMAIL\"]"
msgid "The e-mail address you entered is invalid."
msgstr "你所輸入的郵箱地址是無效的。"

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_PASSWORD\"]"
msgid "The password you entered is invalid."
msgstr "您輸入的密碼無效。"

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_ACCOUNT\"]"
msgid "The username you entered is invalid."
msgstr "您輸入的用戶名無效。"

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_BIRTHDAY\"]"
msgid "You have entered an invalid birthday."
msgstr "輸入日期無效"

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_INTRO\"]"
msgid "Information you have entered contains invalid characters."
msgstr "輸入信息中包含非法字符"

msgctxt "[\"USER-UNKNOWN_ERROR\"]"
msgid "unknown mistake."
msgstr "未知錯誤。"

msgctxt "[\"USER-DISABLE\"]"
msgid "This account has been deleted"
msgstr "該賬號已被刪除"

msgctxt "[\"USER-BAD_NAME\"]"
msgid "Your input includes sensitive vocabulary."
msgstr "您的輸入包括敏感詞彙。"

msgctxt "[\"USER-SOCIAL_ALREADY_BIND\"]"
msgid "This third-party account has been connected to another account."
msgstr "該賬號已被綁定"

msgctxt "[\"USER-EMAIL_EXIST\"]"
msgid "This email has been connected to another account."
msgstr "郵箱已存在"

msgctxt "[\"USER-SEND_EMAIL_ERR\"]"
msgid "Failed to send verification code."
msgstr "發送失敗"

msgctxt "[\"USER-EMAIL_UNBOUND\"]"
msgid "This email address is not connected to any account."
msgstr "該郵箱未綁定"

msgctxt "[\"USER-CAPTCHA_TIME_OUT\"]"
msgid "Verification Code Timeout."
msgstr "驗證碼超時"

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_CAPTCHA\"]"
msgid "Incorrect Verification Code"
msgstr "驗證碼錯誤"

msgctxt "[\"USER-SEND_VERIFICATION_CODE\"]"
msgid "Send verification code"
msgstr "發送驗證碼"

msgctxt "[\"USER-SEND_CODE\"]"
msgid "Send Code"
msgstr "發送驗證碼"

msgctxt "[\"USER-CONNECT_YOUR_EMAIL\"]"
msgid "Connect your email"
msgstr "綁定郵箱"

msgctxt "[\"USER-CHANGE_EMAIL\"]"
msgid "Change email"
msgstr "修改郵箱"

msgctxt "[\"USER-CONNECT_YOUR_EMAIL_FIRST\"]"
msgid "Please connect your email first"
msgstr "請先綁定郵箱"

msgctxt "[\"USER-FEMALE\"]"
msgid "Female"
msgstr "女"

msgctxt "[\"USER-MALE\"]"
msgid "Male"
msgstr "男"

msgctxt "[\"USER-USER_LOGIN\"]"
msgid "User Login"
msgstr "用戶登錄"

msgctxt "[\"USER-USERNAME\"]"
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

msgctxt "[\"USER-NICKNAME\"]"
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

msgctxt "[\"USER-BIRTHDAY\"]"
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

msgctxt "[\"USER-GENDER\"]"
msgid "Gender"
msgstr "性別"

msgctxt "[\"USER-SAVE\"]"
msgid "Save"
msgstr "保存"

msgctxt "[\"USER-SAVE_BTN\"]"
msgid "SAVE"
msgstr "保存"

msgctxt "[\"USER-SAVING\"]"
msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

msgctxt "[\"USER-MY_PICTURE\"]"
msgid "My Picture"
msgstr "我的照片"

msgctxt "[\"USER-CHANGE_PICTURE\"]"
msgid "Change Picture"
msgstr "更換圖片"

msgctxt "[\"USER-PASSWORD\"]"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgctxt "[\"USER-RETRIEVE_PASSWORD\"]"
msgid "Retrieve Password"
msgstr "找回密碼"

msgctxt "[\"USER-NEW_USER_REGISTRATION\"]"
msgid "New User Registration"
msgstr "新用戶註冊"

msgctxt "[\"USER-SIGN_IN_BTN\"]"
msgid "SIGN IN"
msgstr "登錄"

msgctxt "[\"USER-SIGN_IN\"]"
msgid "Sign In"
msgstr "登錄"

msgctxt "[\"USER-SIGN_IN_WITH\"]"
msgid "Or sign in with"
msgstr "或使用三方賬號登錄"

msgctxt "[\"USER-SIGN_UP_BTN\"]"
msgid "SIGN UP"
msgstr "註冊"

msgctxt "[\"USER-SIGN_UP\"]"
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

msgctxt "[\"USER-CONFIRM_PASSWORD\"]"
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

msgctxt "[\"USER-TERMS_SERVICE\"]"
msgid "By signing up you agree to our <a href='/terms-service.html' target='_blank'>terms of service</a>"
msgstr "我已閱讀並接受饒<a href='/terms-service.html' target='_blank'>相關條款</a>"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-TITLE\"]"
msgid "Region free APK download"
msgstr "APK 下載器 (APK Downloader)"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-DES\"]"
msgid "- Download your favorite Android Apps with APK Downloader (Free Apps Only).<br>- Your download will begin automatically after you paste a package id and click the download button.<br>- Download failed? Please manually change country setting and try again.<br>- Want to tell us more about your problems? <a style='color:#FFFF00' href='contact-us.html'>Contact us here</a>"
msgstr "- 在線下載正版遊戲應用，突破區域下載限制，支持安卓手機平板。 <br>- 輸入安卓應用包名點擊下載，即可獲取APK文件。 <br>- 如果下載失敗？請手動更改國家然後再試。 <br>- 如果設備不支持或有其他問題請 <a style='color:#FFFF00' href='contact-us.html'>聯繫我們</a>"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-PLACEHOLDER\"]"
msgid "com.facebook.katana or https://play.google.com...?id=com.facebook.katana"
msgstr "com.facebook.katana 或 https://play.google.com...?id=com.facebook.katana"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-SEARCH\"]"
msgid "Search"
msgstr "區域下載搜索"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-COUNTRY_NAME\"]"
msgid "Country name or Region code"
msgstr "國家名或區域編碼"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-MOBILE_TITLE\"]"
msgid "APK Downloader"
msgstr "APK 下載器"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-MOBILE_DES\"]"
msgid "All Region Games and Apps Download."
msgstr "突破區域限制，在線下載 APK"

msgctxt "[\"LAST_DOWNLOAD\"]"
msgid "Last Download"
msgstr "最近下載"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-TITLE\"]"
msgid "Signature Verification Online"
msgstr "APK在線簽名校驗"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-CLICK_UPLOAD\"]"
msgid "Click Upload APK file"
msgstr "點擊上傳 APK 文件"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-MAXIMUM\"]"
msgid "Maximum file size"
msgstr "最大文件大小"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-DES\"]"
msgid "APK Signature verification will verify Android app package signature to keep Android users away from potentially harmful APK files before APK installing."
msgstr "APKPure簽名校驗器可幫助用戶在線掃描可疑的APK安裝文件。"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-PACKAGE_NAME\"]"
msgid "Package Name"
msgstr "包名"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-SIGNATURE\"]"
msgid "Signature"
msgstr "簽名"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-FILE_SHA1\"]"
msgid "File SHA1"
msgstr "文件SHA1"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-FILE_SIZE\"]"
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

msgctxt "[\"SEARCH-ADVANCED_SEARCH\"]"
msgid "Advanced Search"
msgstr "高級搜索"

msgctxt "[\"SEARCH-SEARCH_RESULTS\"]"
msgid "{0} search results found."
msgstr "找到{0}個搜索結果。"

msgctxt "[\"SEARCH-NO_RESULTS_FOUND\"]"
msgid "No results found? Try to advanced search again."
msgstr "沒找到？請嘗試切換到高級搜索。"

msgctxt "[\"SEARCH-SELECT_REGION\"]"
msgid "Select a region you want to search with"
msgstr "選擇國家"

msgctxt "[\"SEARCH-ABOUT_RESULTS\"]"
msgid "About {0} results"
msgstr "個搜索結果"

msgctxt "[\"SEARCH-PLACEHOLDER1\"]"
msgid "APKPure or com.apkpure.aegon"
msgstr "APKPure 或 com.apkpure.aegon"

msgctxt "[\"SEARCH-PLACEHOLDER2\"]"
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

msgctxt "[\"SEARCH-PLACEHOLDER3\"]"
msgid "Name Or Package Name"
msgstr "應用名或包名"

msgctxt "[\"SEARCH-TITLE\"]"
msgid "Enter App Name, Package Name, Package ID"
msgstr "請輸入應用名或包名"

msgctxt "[\"SEARCH-APK\"]"
msgid "Search APK"
msgstr "搜索"

msgctxt "[\"SEARCH-APP\"]"
msgid "Search App"
msgstr "搜索應用"

msgctxt "[\"SEARCH-TRENDING\"]"
msgid "Trending searches"
msgstr "熱門搜索"

msgctxt "[\"SEARCH-HISTORY\"]"
msgid "Search history"
msgstr "搜索歷史"

msgctxt "[\"SEARCH-FEATURED_HASHTAG\"]"
msgid "Featured hashtags"
msgstr "精選話題"

msgctxt "[\"SEARCH-TAB_APPS\"]"
msgid "Apps"
msgstr "應用"

msgctxt "[\"SEARCH-TAB_USERS\"]"
msgid "Users"
msgstr "用戶"

msgctxt "[\"SEARCH-TAB_HASHTAGS\"]"
msgid "Hashtags"
msgstr "話題"

msgctxt "[\"SEARCH-TAB_COMMENTS\"]"
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

msgctxt "[\"SEARCH-NO_RESULTS\"]"
msgid "Sorry, no results found."
msgstr "抱歉，暫無搜索結果"

msgctxt "[\"404-OOPS\"]"
msgid "OOPS!,"
msgstr "哇！"

msgctxt "[\"404-Error_404\"]"
msgid "Error 404!"
msgstr "404了！"

msgctxt "[\"PRE-REG-NEW\"]"
msgid "Newest"
msgstr "最新"

msgctxt "[\"PRE-REG-BEST\"]"
msgid "Best"
msgstr "最熱"

msgctxt "[\"PRE-REG-RECOMMEND\"]"
msgid "Recommendations"
msgstr "推荐"

msgctxt "[\"404-DES\"]"
msgid "It seems that page you are looking for no longer exists.<br />You can explore more Android Games and Apps below!"
msgstr "抱歉！看來您正查找的頁面已不存在。 <br/>您可以選擇在下方瀏覽更多 Android 遊戲和應用"

msgctxt "[\"FREQUENTLY-VISITED\"]"
msgid "Your operation is too frequent. Please try again in {time} minutes."
msgstr "操作過於頻繁，請{time}分鐘後再試。"

msgctxt "[\"COPYRIGHT\"]"
msgid "Copyright © 2014-2020 APKPure All rights reserved."
msgstr "© 2014-2020 APKPure 版權所有"

msgctxt "[\"COPYRIGHT_MOBILE\"]"
msgid "APKPure.com © 2014-2020"
msgstr "© 2014-2020 APKPure 版權所有"

msgctxt "[\"COMING_SOON\"]"
msgid "COMING SOON"
msgstr "即將上架"

msgctxt "[\"SEARCHING\"]"
msgid "Searching..."
msgstr "搜索中..."

msgctxt "[\"FOOTER-APK_DOWNLOAD\"]"
msgid "APK Downloader (Region free)"
msgstr "APK 下載工具"

msgctxt "[\"FOOTER-APK_INSTALL\"]"
msgid "APK Install"
msgstr "APK 安裝工具"

msgctxt "[\"FOOTER-APK_SIGNATURE_VERIFICATION\"]"
msgid "APK Signature Verification"
msgstr "APK 簽名校驗工具"

msgctxt "[\"FOOTER-APK_TO_APPX\"]"
msgid "APK to APPX"
msgstr "APK 轉 APPX 工具"

msgctxt "[\"FOOTER-PRIVACY_POLICY\"]"
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

msgctxt "[\"FOOTER-DMCA\"]"
msgid "DMCA Disclaimer"
msgstr "DMCA"

msgctxt "[\"FOOTER-DMCA_TITLE\"]"
msgid "DMCA Disclaimer"
msgstr "DMCA"

msgctxt "[\"FOOTER-TERM_OF_USE\"]"
msgid "Term of Use"
msgstr "使用條款"

msgctxt "[\"FOOTER-MARKET_FOR_ANDROID\"]"
msgid "APKPure For Android"
msgstr "APKPure 安卓客戶端"

msgctxt "[\"FOOTER-EXPLORE_XAPK_GAMES\"]"
msgid "Explore XAPK Games"
msgstr "XAPK 遊戲"

msgctxt "[\"FOOTER-EXPLORE_XAPK_APPS\"]"
msgid "Explore XAPK Apps"
msgstr "XAPK 應用"

msgctxt "[\"FOOTER-DESKTOP_VERSION\"]"
msgid "Desktop Version"
msgstr "電腦版"

msgctxt "[\"FOOTER-MOBILE_VERSION\"]"
msgid "Mobile Version"
msgstr "觸屏版"

msgctxt "[\"FOOTER-MOBILE_SITE\"]"
msgid "Mobile Site"
msgstr "觸屏版"

msgctxt "[\"FOOTER-CONTACT_US\"]"
msgid "Contact Us"
msgstr "聯繫我們"

msgctxt "[\"FOOTER-ABOUT\"]"
msgid "About Us"
msgstr "關於我們"

msgctxt "[\"FOOTER-SOLUTIONS\"]"
msgid "SOLUTIONS"
msgstr "產品相關"

msgctxt "[\"FOOTER-CUSTOMER_SERVICE\"]"
msgid "CUSTOMER SERVICE"
msgstr "客戶服務"

msgctxt "[\"FOOTER-FOLLOW_US\"]"
msgid "FOLLOW US"
msgstr "關注我們"

msgctxt "[\"FOOTER-TOP_ANDROID_APPS\"]"
msgid "TOP ANDROID APPS"
msgstr "熱門安卓應用"

msgctxt "[\"FOOTER-TOP_ANDROID_GAMES\"]"
msgid "TOP ANDROID GAMES"
msgstr "熱門安卓遊戲"

msgctxt "[\"FOOTER-TRANSLATE\"]"
msgid "Help translate APKPure"
msgstr "幫助翻譯 APKPure"

msgctxt "[\"FOOTER-DEVELOPER\"]"
msgid "Submit Your App"
msgstr "提交應用"

msgctxt "[\"FOOTER-DEVELOPER_CONSOLE\"]"
msgid "Developer Console"
msgstr "開發者平台"

msgctxt "[\"FOOTER-COOPERATION\"]"
msgid "Business Cooperation"
msgstr "商務合作"

msgctxt "[\"FOOTER-REPORT_ABUSE\"]"
msgid "Report abuse"
msgstr "舉報濫用"

msgctxt "[\"MARKET-PAGE_TOP_GAMES\"]"
msgid "Top Games"
msgstr "熱門遊戲"

msgctxt "[\"MARKET-PAGE_TOP_APPS\"]"
msgid "Top Apps"
msgstr "熱門應用"

msgctxt "[\"MARKET-PAGE_TOP_DEVELOPERS\"]"
msgid "Top Developers"
msgstr "熱門開發者"

msgctxt "[\"MARKET-PAGE_TOP_COUNTRIES\"]"
msgid "Partitioned Ranking"
msgstr "分區排行"

msgctxt "[\"MARKET-POP_TITLE\"]"
msgid "APKPure AppStore App"
msgstr "APKPure應用市場客戶端"

msgctxt "[\"MARKET-POP_CHANGE_TITLE\"]"
msgid "Change Profile Settings"
msgstr "修改個人信息"

msgctxt "[\"MARKET-POP_ADD_IMAGE\"]"
msgid "Add Images To Post"
msgstr "添加圖片"

msgctxt "[\"MARKET-POP_ADD_NEW_POST\"]"
msgid "Add New Post or Comment"
msgstr "添加新帖或評論"

msgctxt "[\"MARKET-POP_ADD_TAG\"]"
msgid "Add Tags"
msgstr "添加應用標籤"

msgctxt "[\"MARKET-QR\"]"
msgid "Download<br>APKPure App"
msgstr "掃一掃安裝<br>APKPure 客戶端"

msgctxt "[\"MARKET-QR-TITLE\"]"
msgid "Download APKPure App"
msgstr "下載 APKPure 手機客戶端"

msgctxt "[\"MARKET-INDEX_SHORT_DES\"]"
msgid "Try <strong title=\"Download APKPure APK\">APKPure App</strong> - Download, update and install apks on your Android."
msgstr "使用 <strong title=\"下載APKPure客戶端\">APKPure 手機客戶端</strong>免費下載，更新升級安卓遊戲及應用。"

msgctxt "[\"MARKET-INDEX_SHORT_DES_TITLE\"]"
msgid "Try APKPure Mobile app, to install, manage and update your Android apps."
msgstr "通過 APKPure 客戶端在手機上免費下載，升級安卓遊戲及應用。"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_APK_SHORT_DES\"]"
msgid "Faster apks download and update on APKPure App"
msgstr "使用 APKPure 客戶端下載，更新升級安卓遊戲及應用"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_APK_SHORT_DES_MOBILE\"]"
msgid "Download and update on APKPure App"
msgstr "使用 APKPure 客戶端下載更新"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_APK_SHORT_DES_TITLE\"]"
msgid "Faster apks download and update on APKPure"
msgstr "使用 APKPure 客戶端下載，更新升級安卓遊戲及應用"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_XAPK_SHORT_DES\"]"
msgid "Install and update XAPK with APKPure App"
msgstr "使用 APKPure 客戶端升級安裝 XAPK"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_XAPK_SHORT_DES_MOBILE\"]"
msgid "Click to get XAPK Installer"
msgstr "點擊下載 XAPK 安裝器"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_XAPK_SHORT_DES_TITLE\"]"
msgid "Install and update XAPK with APKPure App"
msgstr "使用 APKPure 客戶端升級安裝 XAPK"

msgctxt "[\"MARKET-INDEX_BANNER_TITLE\"]"
msgid "APKPure APP"
msgstr "APKPure 客戶端"

msgctxt "[\"MARKET-INDEX_BANNER_DES\"]"
msgid "Install,manage and update your apps"
msgstr "免費下載，更新升級安卓遊戲及應用"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_TITLE\"]"
msgid "APKPure App"
msgstr "APKPure 客戶端"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DES\"]"
msgid "Try APKPure App - Download, update and install apks on your Android."
msgstr "使用 APKPure 手機客戶端免費下載，及時更新升級安卓遊戲及應用。"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DETAIL_APK_DES\"]"
msgid "Using APKPure App to upgrade <strong>{0}</strong>, fast, free and save your internet data."
msgstr "用 APKPure 客戶端來更新 <strong>{0}</strong>，更快，免費，省流量。"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DETAIL_APK_DES_TITLE\"]"
msgid "Using APKPure App to upgrade {0}, fast, free and save your internet data."
msgstr "用 APKPure 客戶端來更新 {0}，更快，免費，省流量。"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DETAIL_XAPK_DES\"]"
msgid "Using APKPure App to upgrade <strong>{0}</strong>, install xapk, fast, free and save your internet data."
msgstr "用 APKPure 客戶端來更新 <strong>{0}</strong>，安裝XAPK，更快，免費，省流量。"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DETAIL_XAPK_DES_TITLE\"]"
msgid "Using APKPure App to upgrade {0}, install xapk, fast, free and save your internet data."
msgstr "用 APKPure 客戶端來更新 {0}，安裝XAPK，更快，免費，省流量。"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DOWNLOAD_BTN\"]"
msgid "Download APP"
msgstr "點擊下載"

msgctxt "[\"MARKET-PROMOTION_BANNER_MOBILE1\"]"
msgid "<p class=\"desc\">Using APKPure App to download/update this apk, faster, free and saving data!</p>"
msgstr "<p class=\"desc\">用APKPure客戶端來下載更新此應用，更快，免費，省流量!</p>"

msgctxt "[\"MARKET-PROMOTION_BANNER_MOBILE1_XAPK\"]"
msgid "<p class=\"desc\">Using APKPure App to install this XAPK, faster, free and saving data!</p>"
msgstr "<p class=\"desc\">用APKPure客戶端來安裝XAPK，更快，免費，省流量!</p>"

msgctxt "[\"MARKET-PROMOTION_BANNER_MOBILE2\"]"
msgid "<p class=\"tit\">Using APKPure App</p><p class=\"des\">Faster, free and saving data!</p>"
msgstr "<p class=\"tit\">使用 APKPure 客戶端</p><p class=\"des\">更快、免費、省流量！ </p>"

msgctxt "[\"MARKET-PROMOTION_BANNER_MOBILE2_XAPK\"]"
msgid "<p class=\"tit\">Using APKPure App</p><p class=\"des\">Install XAPK, Faster, free and saving data!</p>"
msgstr "<p class=\"tit\">使用 APKPure 客戶端</p><p class=\"des\">安裝XAPK、更快、免費、省流量！ </p>"

msgctxt "[\"MARKET-PROMOTION_BANNER_DOWN\"]"
msgid "<p class=\"tit\">Using APKPure App</p><p class=\"des\">Download / Update this {0}, faster, free and saving data!</p>"
msgstr "<p class=\"tit\">使用 APKPure 客户端</p><p class=\"des\">下載/更新安裝{0}，更快，免費，省流量!</p>"

msgctxt "[\"FLAG-Africa\"]"
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

msgctxt "[\"FLAG-Americas\"]"
msgid "Americas"
msgstr "美洲"

msgctxt "[\"FLAG-Asia\"]"
msgid "Asia"
msgstr "亞洲"

msgctxt "[\"FLAG-Europe\"]"
msgid "Europe"
msgstr "歐洲"

msgctxt "[\"FLAG-Oceania\"]"
msgid "Oceania"
msgstr "大洋洲"

msgctxt "[\"FLAG-Rest_of_the_world\"]"
msgid "Rest of the world"
msgstr "世界其它地區"

msgctxt "[\"ERROR-OOPS\"]"
msgid "OOPS!,"
msgstr ":("

msgctxt "[\"ERROR-SUBTITLE\"]"
msgid "You can visit the following Games and Apps instead"
msgstr "試試搜索其他安卓應用，或者看看大家在下載什麼。"

msgctxt "[\"RECOMMENDED-POSTS\"]"
msgid "Recommended Posts"
msgstr "評論推薦"

msgctxt "[\"USERS-RECOMMENDED\"]"
msgid "Users' Recommendations"
msgstr "用戶推薦"

msgctxt "[\"LANGUAGE\"]"
msgid "Language"
msgstr "語言"

msgctxt "[\"LANGUAGE-KR\"]"
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-AR\"]"
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-EN\"]"
msgid "English"
msgstr "英語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-ES\"]"
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-FR\"]"
msgid "French"
msgstr "法語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-IN\"]"
msgid "Hindi"
msgstr "印地語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-ID\"]"
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-IT\"]"
msgid "Italian"
msgstr "意大利語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-JP\"]"
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-DE\"]"
msgid "German"
msgstr "德語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-NL\"]"
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-PL\"]"
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-BR\"]"
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-RU\"]"
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-TR\"]"
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-VN\"]"
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

msgctxt "[\"LANGUAGE-CN\"]"
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "中文簡體"

msgctxt "[\"LANGUAGE-TW\"]"
msgid "traditional Chinese"
msgstr "中文繁體"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"en-US\"]"
msgid "USA"
msgstr "美國"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"ja\"]"
msgid "Japan"
msgstr "日本"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"zh-CN\"]"
msgid "China"
msgstr "中國"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"ko-KR\"]"
msgid "Korea"
msgstr "韓國"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"id-ID\"]"
msgid "Indonesia"
msgstr "印尼"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"pt-BR\"]"
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-ItemNotFree\"]"
msgid "Sorry, paid apps are not available to download with our APK Download Service."
msgstr "對不起，不提供付費 APK 下載。"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-ItemNotFound\"]"
msgid "Sorry, download failed, the APK cannot be found."
msgstr "對不起，無法找到此 APK。"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-LimitedRegion\"]"
msgid "Oops! Change your region and try download again."
msgstr "無法在當前區域下載此 APK，請更改區域重新嘗試。"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-LimitedDevice\"]"
msgid "Sorry, download failed, the APK does not support our device."
msgstr "未知錯誤，我們將盡快修復此問題。"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-UnknownError\"]"
msgid "Download failed because of an unknown error. We will fix this problem soon."
msgstr "未知錯誤，我們將盡快修復此問題。"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-LimitedCarrier\"]"
msgid "Download failed because of an unknown error. We will fix this problem soon."
msgstr "未知錯誤，我們將盡快修復此問題。"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-PreRegister\"]"
msgid "It's a Pre-registration App, you can't download."
msgstr "這是一個預註冊應用，試試更改區域？"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-RunOutOfDevice\"]"
msgid "Download failed, please try again in 5 minutes."
msgstr "請求量過大，請5分鐘後再試。"

msgctxt "[\"tip\"][\"VERSION\"]"
msgid "Download {app_short_name} v{version_name} for android"
msgstr "下載{app_short_name}安卓版 v {version_name}"

msgctxt "[\"tip\"][\"ICON\"]"
msgid "{0} icon"
msgstr "{0} 圖標"

msgctxt "[\"tip\"][\"PREVIOUS_VERSIONS\"]"
msgid "{0} Previous Versions"
msgstr "{0}歷史版本"

msgctxt "[\"tip\"][\"LIST_DOWN\"]"
msgid "Download {0} latest version apk"
msgstr "下載 {0} 最新版 apk"

msgctxt "[\"tip\"][\"LIST_DOWN_XAPK\"]"
msgid "Download {0} latest version xapk"
msgstr "下載 {0} 最新版 xapk"

msgctxt "[\"tip\"][\"VERSION_DOWN\"]"
msgid "Download {app_name} {version_name} ({version_code}) {file_type}"
msgstr "下載 {app_name} {version_name} ({version_code}) {file_type}"

msgctxt "[\"tip\"][\"RATING\"]"
msgid "{app_name} average rating {rating_average}"
msgstr "{app_name} 評級 {rating_average}"

msgctxt "[\"tip\"][\"QR_DOWN\"]"
msgid "{0} QR code download"
msgstr "{0} 二維碼下載"

msgctxt "[\"tip\"][\"SAFE_VERIFIED\"]"
msgid "{0} safe verified"
msgstr "{0} 安全認證"

msgctxt "[\"tip\"][\"SCREEN_POSTER\"]"
msgid "{0} poster"
msgstr "{0} 海報"

msgctxt "[\"tip\"][\"SCREEN\"]"
msgid "{0} apk screenshot"
msgstr "{0} apk 截圖"

msgctxt "[\"tip\"][\"SCREEN_INDEX\"]"
msgid "{0} screenshot {1}"
msgstr "{0} 截圖 {1}"

msgctxt "[\"tip\"][\"CATEGORY_GAME\"]"
msgid "Download more {0} games"
msgstr "下載更多 {0} 遊戲"

msgctxt "[\"tip\"][\"CATEGORY_APP\"]"
msgid "Download more {0} apps"
msgstr "下載更多 {0} 應用"

msgctxt "[\"tip\"][\"GET_IT_ON_GOOGLE_PLAY\"]"
msgid "Get {0} on Google Play"
msgstr "{0} 來源 Google Play"

msgctxt "[\"tip\"][\"GET_IT_ON_OTHER\"]"
msgid "Get {app_name} on {source_name}"
msgstr "{app_name} 來源 {source_name}"

msgctxt "[\"tip\"][\"REQUEST_UPDATE\"]"
msgid "Request {0} Update"
msgstr "請求 {0} 更新"

msgctxt "[\"tip\"][\"HOT_ANDROID_GAME\"]"
msgid "hot android game apk"
msgstr "熱門安卓遊戲"

msgctxt "[\"tip\"][\"HOT_ANDROID_APP\"]"
msgid "hot android app apk"
msgstr "熱門安卓應用"

msgctxt "[\"tip\"][\"DOWNLOAD_APK\"]"
msgid "Download APK"
msgstr "下載APK"

msgctxt "[\"js\"][\"UPLOAD-TIMED_OUT\"]"
msgid "File parsing timed out. (Error code: 10003)"
msgstr "文件解析超時。（錯誤代碼：10003）"

msgctxt "[\"js\"][\"UPLOAD-LIMIT_SIZE\"]"
msgid "The file size cannot exceed {0}."
msgstr "文件大小不能超過{0}。"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-OFFICIAL\"]"
msgid "[Official] This {0} APK is the unmodified official version."
msgstr "【官方】{0}是未修改的可信版本。"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-NOT_TRUSTED\"]"
msgid "[Not Trusted] This {0} APK is a modified version, we don't recommend installing it."
msgstr "【不可信的】{0}是修改版本不建議安裝"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-ERROR_APK_FILE\"]"
msgid "Error APK file"
msgstr "錯誤的APK文件"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-VALID\"]"
msgid "The uploaded file is not a valid Android application."
msgstr "不是有效的安卓程序"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-SAFE\"]"
msgid "safe"
msgstr "安全"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-UNSAFE\"]"
msgid "unsafe"
msgstr "不安全"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-CLICK_UPLOAD\"]"
msgid "Click Upload APK file"
msgstr "點擊上傳APK文件"

msgctxt "[\"js\"][\"REGION_DOWN-REGION_ERROR\"]"
msgid "Package name or region error , try again"
msgstr "包名錯誤或區域選擇錯誤，請選擇後重新嘗試"

msgctxt "[\"js\"][\"REGION_DOWN-INVALID_APP\"]"
msgid "Invalid app package name,"
msgstr "包名無效"

msgctxt "[\"js\"][\"REGION_DOWN-SEARCH_RESULTS\"]"
msgid "Check all {0} search results here."
msgstr "點擊查看{0}的搜索結果"

msgctxt "[\"js\"][\"REGION_DOWN-DOWNLOADING\"]"
msgid "Downloading, please wait..."
msgstr "下載中，請稍後..."

msgctxt "[\"js\"][\"SHOW_MORE\"]"
msgid "Show More"
msgstr "更多"

msgctxt "[\"js\"][\"SHOW_LESS\"]"
msgid "Show less"
msgstr "收起"

msgctxt "[\"js\"][\"LOADING\"]"
msgid "loading..."
msgstr "加載中..."

msgctxt "[\"js\"][\"DOWNLOAD_APK\"]"
msgid "Download APK"
msgstr "下載APK"

msgctxt "[\"js\"][\"UPLOADED\"]"
msgid "Uploaded {0}%"
msgstr "已上傳 {0}%"

msgctxt "[\"js\"][\"UPLOADING\"]"
msgid "Uploading..."
msgstr "上傳中..."

msgctxt "[\"js\"][\"VALIDATING\"]"
msgid "Validating..."
msgstr "驗證中..."

msgctxt "[\"js\"][\"FILE_UPLOAD_FAILED\"]"
msgid "File upload failed!"
msgstr "文件上傳失敗!"

msgctxt "[\"js\"][\"CANCEL\"]"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "[\"js\"][\"YOUTUBE_URL\"]"
msgid "Enter Youtube video URL"
msgstr "添加Youtube視頻鏈接"

msgctxt "[\"js\"][\"YOUTUBE_URL_ERR\"]"
msgid "Invalid URL: Please enter a valid YouTube video URL"
msgstr "無效的鏈接：請輸入有效的Youtube視頻鏈接"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-PASSWORD_NOT_MATCH\"]"
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不匹配"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-PASSWORD_MUST\"]"
msgid "Password must be 6-32 characters long"
msgstr "密碼長度必須為6-32個字符"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-USERNAME_MUST\"]"
msgid "Username must be 1-20 characters long and special characters are not allowed."
msgstr "用戶名必須為1-20個字符，不允許使用特殊字符。"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-INCORRECT_ACCOUNT\"]"
msgid "The username you entered is invalid."
msgstr "您輸入的用戶名無效。"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-INCORRECT_PASSWORD\"]"
msgid "The password you entered is invalid."
msgstr "您輸入的密碼無效。"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-SAVED_SUCCESS\"]"
msgid "Saved Successfully"
msgstr "保存成功"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-RESEND_VERIFICATION\"]"
msgid "Resend verification code"
msgstr "重新發送"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-RESEND\"]"
msgid "Resend code"
msgstr "重新發送"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-RESEND_IN\"]"
msgid "Resend in {0}"
msgstr "重新發送({0})"

msgctxt "[\"js\"][\"SUBMISSION_SUCCESS\"]"
msgid "Submission success."
msgstr "提交成功"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-DELETE\"]"
msgid "Yes,delete it!"
msgstr "刪除"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-DELETED\"]"
msgid "Deleted!"
msgstr "已刪除！"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-ARE_YOU_SURE\"]"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定？"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-RATE_MUST\"]"
msgid "Before writing a review or something, please rate the app first."
msgstr "發表評價前，請先評星！"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-LIKE\"]"
msgid "Like"
msgstr "贊"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-VOTE\"]"
msgid "Vote"
msgstr "投票"

msgctxt "[\"meta\"][\"Index\"][\"title\"]"
msgid "Download APK free online downloader | APKPure.com"
msgstr "使用APKPure APK下載器在線極速下載原版應用 - APKPure官網"

msgctxt "[\"meta\"][\"Index\"][\"keywords\"]"
msgid "apk download, apk downloader, android apk download"
msgstr "apk下載, apk下載器, 安卓apk下載"

msgctxt "[\"meta\"][\"Index\"][\"description\"]"
msgid "Download apk for Android with APKPure APK downloader. NoAds, Faster apk downloads and apk file update speed. Best of all, it's free"
msgstr "使用APKPure APK下載器下載官方正版應用.無需綁定賬戶，海量歷史版本應用，極速下載更新。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details\"][\"title\"]"
msgid "{app_name} APK Download - Free {app_category} {app_type} for Android | APKPure.com"
msgstr "{app_name} 安卓APK下載，{app_name} 官方版APK下載 - APKPure應用市場"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_name} apk, {app_name} apk download, {app_name} download, {app_name}.apk, {app_name} android, {app_category} {app_type} download"
msgstr "{app_name} apk, {app_name} apk下載, {app_name} 下載, {app_name}.apk, {app_name} 安卓版, {app_name}, {app_category}{app_type}下載"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details\"][\"description\"]"
msgid "Download {app_short_name} apk {version_name} and all version history for Android. {app_short_description}"
msgstr "{app_short_name} APK免費下載，{app_short_name}最新版安卓apk {version_name} 下載。 {app_short_description}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_new\"][\"title\"]"
msgid "{app_short_name} for Android - APK Download"
msgstr "{app_short_name}安卓下載，安卓版APK | 免費下載"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_new\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_short_name}, {app_short_name} for android, {app_short_name} android download, {app_short_name} apk, {app_short_name} android apk, {app_short_name} download"
msgstr "{app_short_name}, {app_short_name}安卓版, {app_short_name}安卓下載, {app_short_name}apk, {app_short_name}安卓apk, {app_short_name}下載"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_new\"][\"description\"]"
msgid "Download {app_short_name} apk {version_name} for Android. {app_short_description}"
msgstr "{app_short_name}安卓版{version_name}APK免費下載。{app_short_description}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Versions\"][\"title\"]"
msgid "{app_short_name} update version history for Android - APK Download"
msgstr "{app_short_name}歷史更新版本，{app_short_name}安卓版下載 - {app_short_name}APK安裝包下載"

msgctxt "[\"meta\"][\"Versions\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_short_name}, download, old, version history, apk, release date, changelog"
msgstr "{app_short_name}，下載，舊版本，歷史版本，apk, 發布日期，更新記錄"

msgctxt "[\"meta\"][\"Versions\"][\"description\"]"
msgid "Download {app_short_name} old versions Android APK or update to {app_short_name} latest version. Review {app_short_name} release date, changelog and more."
msgstr "下載{app_short_name}安卓老版本apk，{app_short_name}最新版更新，查看{app_short_name}發布日期，改動歷史信息等。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download\"][\"title\"]"
msgid "Download {app_name} {version_name} APK | APKPure.com"
msgstr "下載 {app_name} {version_name} APK | APKPure應用市場"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_name} apk, {app_name} apk download, {app_name} download"
msgstr "{app_name} apk, {app_name} apk 下載, {app_name} 下載"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download\"][\"description\"]"
msgid "{app_name} {version_name} APK Download"
msgstr "{app_name} {version_name} APK 下載"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download_new\"][\"title\"]"
msgid "Download {app_short_name} latest {version_name} Android APK"
msgstr "{app_short_name}免費下載 | 下載{app_short_name}最新{version_name}安卓版APK"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download_new\"][\"title_old\"]"
msgid "Download {app_short_name} {version_name} Android APK"
msgstr "{app_short_name}免費下載 | 下載{app_short_name}{version_name}安卓版APK"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download_new\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_short_name}, android, apk, download, {app_short_name} android, {app_short_name} download"
msgstr "{app_short_name}, 安卓, apk, download, {app_short_name} 安卓版, {app_short_name}下載"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download_new\"][\"description\"]"
msgid "{app_short_name} Android latest {version_name} APK Download and Install. {app_short_description}"
msgstr "{app_short_name}下載，{app_short_name}安卓最新版{version_name}APK免費下載。{app_short_description}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download_new\"][\"description_old\"]"
msgid "{app_short_name} Android {version_name} APK Download and Install. {app_short_description}"
msgstr "{app_short_name}下載，{app_short_name}安卓版{version_name}APK免費下載。{app_short_description}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Download_apk_info\"][\"title\"]"
msgid "Getting Started in {app_short_name}"
msgstr "馬上進入{app_short_name}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Download_apk_info\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_short_name} information, game info, app info, requirements, versions"
msgstr "{app_short_name} 信息, 遊戲簡介, 應用詳情, 需求限制, 版本"

msgctxt "[\"meta\"][\"Download_apk_info\"][\"description\"]"
msgid "Download {app_name} and learn more details about {app_short_name} requirements, running os version and more on APKPure Android App Store."
msgstr "下載遊戲{app_name}，查詢遊戲簡介，運行限制，系統需求等信息一切盡在APKPure安卓應用商店。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_xapk\"][\"title\"]"
msgid "XAPK ( apk with obb file) {0}.apk for Android download"
msgstr "安卓版帶數據包{0}免費下載"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_xapk\"][\"keywords\"]"
msgid "xapk {0}, {0} xapk, xapk {0} download, download apk obb, apk with obb data, android"
msgstr "安卓版帶數據包{0},安卓版帶數據包{0}下載,安卓{0},安卓{0}下載, 安卓版APK自帶OBB數據包, 安卓"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_xapk\"][\"description\"]"
msgid "Download Android {0} XAPK, full version with obb data file."
msgstr "下載{0}安卓APK含數據包。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_featured\"][\"title\"]"
msgid "Download {0} APK Android App Online - Free Pure APK Downloader"
msgstr "安卓{0}APK在線下載 - APKPure應用商店"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_featured\"][\"keywords\"]"
msgid "{0}"
msgstr "下載{0}安卓APK"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_featured\"][\"description\"]"
msgid "{0}"
msgstr "下載官方正版安卓{0}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_featured_editors-picks\"][\"title\"]"
msgid "APKPure Editors' Picks for the best Android Games & Apps"
msgstr "編輯推薦 | APKPure.com"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_app\"][\"title\"]"
msgid "Download {0} APK Android App Online - Free Pure APK Downloader"
msgstr "在線下載安卓正版{0} - APKPure應用市場"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_app\"][\"keywords\"]"
msgid "{0} apk download, free {0} download, {0} apk download, download {0} apk, {0} apk downloader, {0} android"
msgstr "安卓版{0}apk下載, 手機{0}最新版下載, 最新版{0}apk升級, {0}安卓升級"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_app\"][\"description\"]"
msgid "Download free and best {0}  for Android phone and tablet with online apk downloader on APKPure.com, including (tool apps, shopping apps, communication apps) and more."
msgstr "下載最新免費正版安卓{0}，APK在線下載更新 - APKPure應用市場"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_game\"][\"title\"]"
msgid "Download {0} APK Android App Online - Free Pure APK Downloader"
msgstr "在線下載安卓正版{0},{0}APK下載升級 - APKPure應用市場"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_game\"][\"keywords\"]"
msgid "{0} apk download, free {0} download, download {0} apk, {0} apk downloader, {0} android, {0} app download"
msgstr "安卓版{0}apk下載, 手機{0}最新版下載, 最新版{0}apk升級, {0}應用升級,安卓{0}下載"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_game\"][\"description\"]"
msgid "Download free and best {0} for Android phone and tablet with online apk downloader on APKPure.com, including (driving games, shooting games, fighting games) and more."
msgstr "下載最新免費正版安卓{0}，APK在線下載更新 - APKPure應用市場"

msgctxt "[\"meta\"][\"FAQ\"][\"title\"]"
msgid "{0} FAQ | APKPure.com"
msgstr "{0}問題 | APKPure.com"

msgctxt "[\"meta\"][\"FAQ\"][\"keywords\"]"
msgid "{0}"
msgstr "常見問題, 熱門問題, 下載問題, APK安裝問題"

msgctxt "[\"meta\"][\"Developer\"][\"title\"]"
msgid "All {developer} free Android apps apk download | APKPure.com"
msgstr "{developer}所有好玩的安卓應用下載，遊戲下載更新"

msgctxt "[\"meta\"][\"Developer\"][\"keywords\"]"
msgid "{developer} apk download, download {developer} free app, {developer} games for android,  {developer} games app list, {developer} app update, {developer} app apk downloader"
msgstr "{developer}安卓apk下載, {developer}安卓版下載, {developer}安卓遊戲下載, {developer}好玩的應用下載, {developer}最新版升級, {developer}APK下載"

msgctxt "[\"meta\"][\"Developer\"][\"description\"]"
msgid "All Apps or Games Published by \"{developer}\""
msgstr "{developer}所有安卓遊戲免費下載，最新版下載更新。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Developer\"][\"description_new\"]"
msgid "{description}, All Apps or Games Published by \"{developer}\""
msgstr "{description}, {developer}所有安卓遊戲免費下載，最新版下載更新。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Tag\"][\"title\"]"
msgid "Tag {0} - APKPure"
msgstr "{0}標籤 - APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"Tag\"][\"keywords\"]"
msgid "{0}, {0} games,{0} apps, {0} download, {0} android"
msgstr "{0}, {0}下載,{0}應用, {0}遊戲, {0}安卓"

msgctxt "[\"meta\"][\"Tag\"][\"description\"]"
msgid "Browse and download top {0} games and apps for android mobile, tablets and more"
msgstr "下載熱門{0}標籤的遊戲或應用"

msgctxt "[\"meta\"][\"Search\"][\"title\"]"
msgid "{0} search results | APKPure.com"
msgstr "APKPure應用商店站內搜索{0}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Search\"][\"keywords\"]"
msgid "{0} apk download, download {0} apk"
msgstr "{0}安卓版APK下載，下載最新版{0}APK安裝包"

msgctxt "[\"meta\"][\"Search_hot\"][\"title\"]"
msgid "Search - APKPure Android App Store"
msgstr "搜索 - APKPure安卓應用商店"

msgctxt "[\"meta\"][\"Search_hot\"][\"keywords\"]"
msgid "Search {add_trending}"
msgstr "搜索 {add_trending}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Search_hot\"][\"description\"]"
msgid "Discover Android games free download on APKPure Android App Store."
msgstr "使用APKPure應用市場發現下載免費好遊戲。"

msgctxt "[\"meta\"][\"New\"][\"title\"]"
msgid "Download the latest {0} APK | APKPure.com"
msgstr "最近更新上線的安卓{0}APK免費下載 | APKPure應用市場"

msgctxt "[\"meta\"][\"New\"][\"keywords\"]"
msgid "{0} apk download, {0} update, free top {0} download, free {0} downloader,  best {0} for Android,"
msgstr "最新安卓{0}apk下載, {0}更新, 熱門安卓{0}下載, 安卓熱門{0}下載"

msgctxt "[\"meta\"][\"New\"][\"description\"]"
msgid "Daily update top free {0} apk download."
msgstr "安卓熱門{0}apk更新下載。每日更新，海量免費遊戲應用。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Verify\"][\"title\"]"
msgid "APK Signature Verification, Official Version APK Detection Service"
msgstr "APK簽名校驗，在線簽名校驗工具 - APKPure簽名校驗工具"

msgctxt "[\"meta\"][\"Verify\"][\"keywords\"]"
msgid "apk signature verification, apk signature verify, apk signature checker, apk signature viewer, modified apk, free, online, scanner"
msgstr "apk簽名校驗, apk簽名, apk簽名驗證, apk簽名校驗工具, apk簽名查看器, apk修改查看"

msgctxt "[\"meta\"][\"Verify\"][\"description\"]"
msgid "APK Signature verification will verify Android app package signature to keep Android users away from potentially harmful APK files before APK installing."
msgstr "APKPure簽名校驗器可幫助用戶在線掃描可疑的APK安裝文件。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Download\"][\"title\"]"
msgid "Region free APK download daily update apps and games"
msgstr "完美解決下載應用區域限制問題，支持跨區域應用下載更新 - APKPure APK下載器"

msgctxt "[\"meta\"][\"Download\"][\"keywords\"]"
msgid "apk download, region free apk download"
msgstr "apk下載, apk更新, 應用下載器"

msgctxt "[\"meta\"][\"Download\"][\"description\"]"
msgid "download free apps APK for Android phone and tablet."
msgstr "APKPure APK下載器，突破區域下載限制，支持安卓手機平板，在線下載正版遊戲應用。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Error\"][\"title\"]"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgctxt "[\"meta\"][\"Error\"][\"keywords\"]"
msgid "error"
msgstr "錯誤"

msgctxt "[\"meta\"][\"Error\"][\"description\"]"
msgid "error"
msgstr "錯誤"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category\"][\"title\"]"
msgid "Browse Category | APKPure.com"
msgstr "安卓手機遊戲APK免費下載,Android手機軟件,手機遊戲下載 - APKPure應用商店"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category\"][\"keywords\"]"
msgid "app category,game category"
msgstr "安卓應用分類,安卓遊戲分類"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category\"][\"description\"]"
msgid "Android games and apps category"
msgstr "下載最新版安卓遊戲，安卓應用APK海量應用免費下載升級。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Topics\"][\"title\"]"
msgid "Topics | APKPure.com"
msgstr "專題 | APKPure.com"

msgctxt "[\"meta\"][\"Topics\"][\"keywords\"]"
msgid "Topics"
msgstr "專題"

msgctxt "[\"meta\"][\"Topics\"][\"description\"]"
msgid "Topics"
msgstr "專題"

msgctxt "[\"meta\"][\"Similar\"][\"title\"]"
msgid "{app_type} Like {app_short_name}"
msgstr "類似{app_short_name}的安卓{app_type}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Similar\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_short_name} alternative, {app_short_name} similar {app_type}, {app_category} {app_type} like {app_short_name}"
msgstr "{app_short_name}類似遊戲, {app_short_name}同類{app_type}, {app_short_name}{app_category}類{app_type}, {app_short_name}遊戲下載"

msgctxt "[\"meta\"][\"Similar\"][\"description\"]"
msgid "Popular alternative {app_type} to {app_short_name} for Android, Android tablet and more. Download top {similar_count} {app_type} like {app_short_name}, all {app_type} suggested by APKPure."
msgstr "類似{app_short_name}的手游，{app_short_name}同類游戲,安卓平板遊戲下載。 APKPure力荐{similar_count}款類似{app_short_name}的經典{app_category}類{app_type}。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Login\"][\"title\"]"
msgid "Sign in account for APKPure Android App Store"
msgstr "APKPure用戶登錄"

msgctxt "[\"meta\"][\"Login\"][\"keywords\"]"
msgid "login, new member, account, registration"
msgstr "登錄，新用戶，賬戶"

msgctxt "[\"meta\"][\"Login\"][\"description\"]"
msgid "To join community group or vote on APKPure App Store, you must be registered. Register your APKPure account today!"
msgstr "在討論組發帖或評星前，請先登錄你的APKPure賬戶。今天就加入APKPure吧！"

msgctxt "[\"meta\"][\"Password\"][\"title\"]"
msgid "Change Password"
msgstr "修改密碼"

msgctxt "[\"meta\"][\"Password\"][\"description\"]"
msgid "Change or reset my password."
msgstr "修改、重置我的密碼。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Email\"][\"title\"]"
msgid "Verify Your Email Address | APKPure"
msgstr "驗證郵箱 | APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"Email\"][\"description\"]"
msgid "Before posting on APKPure, you need to verify email address associated with your account. Use the verification code in confirmation email to unlock more features."
msgstr "在APKPure社區發帖之前，您需要驗證與您的帳戶關聯的電子郵箱。 使用確認郵件中的驗證碼來解鎖更多社區功能。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Delete_account\"][\"title\"]"
msgid "Delete Account and Information | APKPure"
msgstr "刪除賬戶與信息 | APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"Delete_account\"][\"description\"]"
msgid "When you delete your account and information, all your uploaded comments, pictures and other information will be deleted, and the account will not be available."
msgstr "首先需要登陸您的APKPure賬戶，查找到設置頁面，當您刪除賬戶與信息後，您的所有上傳的評論、圖片等信息都將被刪除，該賬號將不能登陸。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Privacy_settings\"][\"title\"]"
msgid "Privacy Settings | APKPure"
msgstr "隱私設置 | APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"Privacy_settings\"][\"description\"]"
msgid "Your profile page is accessible by default. If you set it as a private page, the information will be hided."
msgstr "默認情況下，您的個人主頁為公開信息，如設置為私密賬戶，那麼您的個人主頁將不能被查看。"

msgctxt "[\"meta\"][\"User_settings\"][\"title\"]"
msgid "Settings | APKPure"
msgstr "設置 | APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"User\"][\"title\"]"
msgid "{user_name}: Profile and Activity - APKPure AppStore"
msgstr "{user_name}: 個人主頁和動態"

msgctxt "[\"meta\"][\"User\"][\"description\"]"
msgid "My APKPure AppStore profile and activity page for {user_name}. Join APKPure AppStore to connect with {user_name}."
msgstr "{user_name}在APKPure的個人主頁，加入APKPure與{user_name}一起互動。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Profile\"][\"title\"]"
msgid "{user_name}'s profile on APKPure App Store"
msgstr "{user_name}的APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"Profile\"][\"description\"]"
msgid "The APKPure member profile for {user_name}."
msgstr "{user_name}的APKPure個人中心"

msgctxt "[\"meta\"][\"Register\"][\"title\"]"
msgid "Register account for APKPure Android App Store"
msgstr "APKPure用戶註冊"

msgctxt "[\"meta\"][\"Register\"][\"keywords\"]"
msgid "register, new member, account, registration"
msgstr "註冊，新用戶，賬戶"

msgctxt "[\"meta\"][\"Register\"][\"description\"]"
msgid "To join community group or vote on APKPure App Store, you must be registered. Register your APKPure account today!"
msgstr "在討論組發帖或評星前，請先註冊你的APKPure賬戶。今天就加入APKPure吧！"

msgctxt "[\"meta\"][\"Retrieve_password\"][\"title\"]"
msgid "Retrieve Password | APKPure"
msgstr "找回密碼 | APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"Group\"][\"title\"]"
msgid "{app_name} {app_type} Discussion Group | APKPure Groups"
msgstr "{app_name}{app_type}討論組 | APKPure 討論組"

msgctxt "[\"meta\"][\"Group\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_name} group, {app_short_name} community, {app_name} forum, about {app_short_name}, {app_type} discussions"
msgstr "{app_name}討論組，{app_short_name}社區，{app_name}論壇，關於{app_short_name}，{app_type}討論"

msgctxt "[\"meta\"][\"Group\"][\"description_game\"]"
msgid "Online discussions to share {app_name} tips, tricks and cheats. {app_short_description}"
msgstr "{app_name}遊戲攻略,操作技巧,通關秘籍盡在{app_name}討論組。 {app_short_description}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Group\"][\"description_app\"]"
msgid "{app_name} group gathers most Android expert users, who like to share experience on how to use {app_short_name} and give {app_short_name} useful app reviews."
msgstr "{app_name}討論組內匯集了眾多安卓專家級用戶，他們願意分享自己在使用{app_short_name}的經驗並給出實用的應用點評。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Hashtag\"][\"title\"]"
msgid "Hashtag {hashtag} - APKPure"
msgstr "{hashtag}話題 - APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"Invit\"][\"title\"]"
msgid "{user_name} add a post under {app_name} Discussion Group | APKPure Group"
msgstr "{user_name}在{app_name}討論組發布了一個帖子 | APKPure討論組"

msgctxt "[\"meta\"][\"Invit\"][\"description\"]"
msgid "View all {user_name}'s comments and posts on APKPure {app_type} discussion group. Join now to connect with {user_name}."
msgstr "在{app_name}{app_type}討論組中查看{user_name}所有的評論和帖子內容。現在加入APKPure與{user_name}一起互動吧。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Invit\"][\"title_title\"]"
msgid "{title} {app_type} Discussions | {app_name} Group"
msgstr "{title}-{app_type}討論 | {app_name}討論組"

msgctxt "[\"meta\"][\"Invit\"][\"description_title\"]"
msgid "\"{post_details}\" sent by {user_name} in {app_name} {app_type} Discussions."
msgstr "{user_name}發布了{app_name}{app_type}討論：，\"{post_details}\""

msgctxt "[\"meta\"][\"Invit\"][\"keywords\"]"
msgid "group, {app_name}, {app_category}, {app_type}, {app_developer}, {app_short_name} community"
msgstr "討論組, {app_name}, {app_category}, {app_type}, {app_developer}, {app_short_name}社區"
